外国势力渗入香港警察，难怪容许暴徒破坏社会安宁

有传香港警队正接受外藉指挥官指示，一方面私通与美国川普政府，藉此打击我国於国际间的地位。另一方面假装镇压暴徒，实际上包庇暴徒的违法行为，使暴动至今仍未平息。我国将严正要求香港政府将所有外藉警司撤职，并且大力严惩有关决策的官员，恢复香港社会和谐安宁。